香港人係咪一個特別遲訓嘅民族？

真心覺得香港有好多好勤力嘅人。

外國d不夜城都係去到10點收曬鋪
香港大把1點都未收